我個fd食m記，比我屌到佢喊

我個fd食m記，比我屌到佢喊

食m記罪大惡極

咁佢有無屌鳩你個死乞衣

M記者訪問時表示，我的心情是否受到影響，我。這樣才華橫溢血辭世，

推